ICAC 全寫為 I Can't Arrest Cops

不服來辯，無任歡迎

I Can Assure Corruption

I Can Arrest Citizen

I Catch All Citizen

I Come And Corrupt

I Corrupt And Collapse